PS5無咩次時代感覺wow

畫質咁衰

幽默感嘅嘢...

00後表示：咩古董嚟？

都話左轉xbox架啦

想試wo 感覺幾正

好懷舊feel想試